起個世外烏托邦 有冇得諗 (100% FF)

宜加世界咁亂

一邊自由資本主義 VS 扮有特色既社會主義既圍威喂資本主義 。

氣候變化 環保人+聯合國 + IPCC VS on j 反環撚 + 開大冷氣打邊爐撚。

唔同宗教/種族又打黎打去殺黎殺去。唔同國家又不時射下火箭做下核試。

香港自己唔洗講，遲D可能連用GOOGLE 都俾人送去再教育。

移民一係技術唔夠，唔夠錢做投資移民。而且就算去到外國人地都有其他問題。

好似度度都唔安全，度度都生活唔到落去咁。

其實有冇可能係去一個冇人理，冇人知既地方例如一個荒島，建立一個新既社群, 可能幾千人左右咁既scale。

一開頭帶哂要用既野，設備set 好哂之後就隱藏自己/有必要先返去攞D物資。

咁起碼住起個度既人唔洗擔心D 政治野打到黎，氣候變化殺到埋身先。

電可以用D 再生能源，水可以係小型反滲透海水化淡。 食可以係一D 水耕同養雞。

醫療唔知可以做到咩水平。

平時D人就可以做科學研究，睇書，起個度做運動, 玩樂器，內聯網打機(?)

政治體制可能係每一個人都係一個議會既成員，大家一齊傾野同做決定。

軍事治安上可能係 每個人都要受一定程度既訓練，好似以色列咁全民皆兵。有需要攞支槍都可以保護自己。同埋有一D 中小型既武器，例如荒島既話可能有機動快艇(唔知係咪咁叫)， 沿海放水雷(?) ， 島上有迫擊砲 同其他防禦工事 ( 機關槍陣?)

雖然唔知搞咁多野要幾多錢，不過假設起香港買樓每人要洗250 萬 (當兩條友買一個500萬上車盤)， 有4000 個人就已經有100 億。姐係話如果有4000 個本身打算起香港置業但係決定將筆錢搞呢壇野，就大概有100 億可以做budget.

唔知大家點睇

ff
完

有異世界更好

成個星球係你嘅

咁樣同起自己間房做毒l 有咩分別 lol

人地ff下比你話毒撚
你叫得工程b，100億做到咩你仲清楚啦

唔係⋯ 我係問如果有個異世界得係你一個咁同起自己間房一個人毒有咩分別姐⋯ 係一個問題黎架 lol

Btw 100 億係做到都幾多野。 唔好用香港d 大白象工程個價黎比